ios=老婆，android =二奶，情婦

掉轉左

android = 老公
ios = 老婆

戇鳩！Android頂多似工人，乜撚都話做，乜撚都hea做

支那機=鬧鐘